[英雄聯盟] LOL s8世界大賽討論區 #340

!

好彩你開左

smeb就黎輸夠100兵

差成80cs pogger

TS throw

唔係deft smeb應該死左

上路4個西門了

ig 3-1

4打4 ig唔夠打
所以好靠the shy 單帶
smeb同ts一齊死既話kt係著數啲

3大裝fiora

KT打得好靚
今場應該贏架LA
再反CUP2場

smeb 自己都送番出去

Kt今場應該穩啦
Kaisa沙皇裝備咁好

睇足5場唔該

deft仔肥了

Jkl有冇避過kaisa招w

發覺好多人係咁負皮我啲分析, 今場都係唔出聲了

IG要有靚FLANK

咁就收聲啦

多謝你

玩撚完

KT成功行街

完

上中連動

kt

KT邊條傻鳩做caller

宋過譽

3-0

下路穿晒

咁樣下路放推

俾the shy一個斬死

Kt lul

KT

打到團戰同我講

上路輸緊一件大裝

撚狗

估唔到有最強大腦既MATA都係要比人撚營運

屌你老母2隻韓仔 神級carry

出咩聲呀海燈屌你老母

lck 比人撚

食屎啦KT

smeb

KT反cup

燈鳩你隊垃圾

3:0

收皮啦 KT

笑到仆街

被人撚狗咁撚控制Macro

人地都唔同你打團戰

依家海燈先收聲太遲

英文講左KT LOSER FOR FREE

韓仔=冇腦

kt營運

kt經驗豐富咁多但可以call到咁柒

Smeb真係過譽

連ire都唔識玩

咁樣送條下路比人

你老母打solo queue都唔會call得咁柒啦

FIORA 17LV 打撚咩 對面JG 13 SUP 11

硬係覺得酒桶個pick有問題

真係好撚廢 LCK最後希望
諗住可以打爆支那狗 點知 廢撚到

這下有種閃尿狼既味道

IG 中上都有TP
但UCAL唔係

個兩個韓仔打自己人好似上身咁

無啦 而家已經俾ig打到最拿手既41帶

SMEB????

韓仔果然只可以用韓仔打倒

後期陣咁pick ok
但你捱唔到呢

我投降啦！！！！

只要IG唔好同KT打團 慢慢黎 真係好難輸

gg

deft欠一個自爆

TS on9

Deft

end

KT比人0封CLS

gggggggggggggggggggg

屌,deft 彈番落去送頭

屎哥點守

咪俾the shy推飽佢

三刀

the shy惡撚到

kt個種柒

SHY真係癲狗黎

差d殺到

輕鬆gg

CLS theshy

deft 真係on9 到...

The shy >>>>>>>>smeb

如果拎唔到龍就完左

on9 出 fiora skin啦

韓仔暴動未

kt 比人 bd 收皮多數

deft俾人係空中秒左

韓仔ggg

對fiona理解去到神級境界

究竟係lck廢咗定lpl勁咗

Dllm theshy 好撚勁
咁樣走咗
好型呀

DEFT?

score閃乜鳩

Deft彈落去俾人秒

咁遲先入去搶..

SMEB個大開得好好

DEFT唔撚閃上去 一早殺哂

岩岩deft巴龍彈落去送頭

啱啱先開始睇，KT 0-2 IG 係發生咗咩事？
點解KT會被人撳住嚟屌？

DEFT

deft彈落去比人秒

笑住玩

Score smite完巴龍做咩flash

廢囉 垃圾

Ts肥到

Deft第一下個flash交嚟做咩
Throw game

JKL原來咁撚勁

deft跳落去就蒸發左

Deft打得太穩

DEFT同UCAL都ON9啦岩岩個波

廢囉

正常發揮

上路輸夠5個閪啦

DEFT想點撚樣
又大又閃

你曬撚左招大呀師父

俾人屌穿播

都輸架啦

不想贏就不要贏

菲歐拉呢個COUNTER PICK得好

KT 反cup

shy可以玩無雙了

真係SMEB神大包四件先頂得住

Deft 閃多左 閃黎無用
再用粒果實彈落去D羽毛到

屌壓100cs

負經濟既baron power play

感動既係G3 KT唔洗俾人30分鐘GG

哇 IG走果陣 THESHY串撚到

IG嗰2個韓仔真係好勁

AZIR 好彩
對面冇晒閃
唔係G撚左了

簡而精

KT開始後期，KAISA同AZIR痛撚到
IG唔會夠打

Smeb真係可以退休

呢場IG靠分推了 團戰沙王屈機

SMEB D裝差咁撚遠點頂FIORA

Deft頭先唔閃殺左中路先都得

ig都係要靠韓國人

關佢撚事

人地唔撚同你打阿宜家

LCK 1st seed都打成咁

頂唔到啦
咁嘅肥度
用坦都係頂多3刀

死帽都未出到

theshy世界第一上路

冇smeb一早輸撚咗啦on9

2個守THESHY

the shy 點解可以走位咁好

the shy太勁

如果2隻C位走位走得好唔比人搵到失誤位咪係

19779

ig分推無人守到，kt又冇硬開角，就算後期都好易輸

19779 傷

經濟 輸出都輸成萬

lck 最黑暗既一日

IG一定要分推 打團真係好難講輸贏

痴線 咩傷黎

個2個韓仔講普通話?

counter pick邊個打都有優勢啦
仲要jg幫佢dive

你諗下佢上路點對線同前期比人GANK先啦

SMEB輸一個火龍了

fiona之鬼

一邊打團 一邊玩分推

10個閪

係 好重口音

G

KT 要鍊住春袋打

JKLUL

End

屌你老母我要天選之人D分呀

The shy

deft

88

jkl 真係好廢

Gg

kaisa time

會唔會輸咁多

太慢了

Lck 1st seed都八強88 靠afs等死

做乜鳩送頭

躺贏

大家隻RAKAN真係差好遠

膨脹

會 自己試下IRE打FIORA一次就知

都話KAISA 時間
THE SHY都收皮

真係靠2個韓仔

KT俾人3場直落真係技不如人

IG應該拎巴龍先岩,拎巴龍推塔完場好過拎大龍

重點係冇人幫上路
對面有

屌你 JKL

ire點打fiora

原來kt 4v4 團戰打到咁柒

好彩幫KT救返場GAME

佢哋打嘅fiora都唔識用E就緊係唔會輸咁多

兩大輸出都死點攞

Call隊友瘋狂gank

*W

如果smlz係ig

沙王守分推

jkl

kt最高勝算既方法係mata同score爽硬開

jkl d反應真係好撚慢呀屌 咩事?

JKL招大

mata痴左線?

Jkl

依鋪KT真係靠JKL架啦

JKL學左ZVEN衰野喎

冇 人打塔

韓仔

the shy >>> s5 marin

想贏throw到輸？

Smeb呢家廢到

我地中國>>>>死韓狗

係咪過緊數

rng ig 冠軍戰

IG拖太耐
睇落真係會1-2

The shy只係鬥士勁

牙DUKE都屌打佢啦

The shy勁啲啦

好撚好笑

GG

BASE RACEEEEEEEEEEEEE

嘩.........

holy shxt

嘩KT咁都得?

SMEB呢下大膽到

嘩屌 我睇左乜撚

哇！！！！！！！！！！！！！！！！！

痴媽根

竟然KT贏

哇屌 差ddd輸

乜撚野game黎。。。。。。

我就窒息

WTF

KT 咁贏

笑死

差一下

wa wtf

HKA事件

笑撚到我肚痛

痴撚線

睇到大叫

好睇到

CLS

好撚刺激

wtf

咁樣贏

嘩

我到底睇咗啲乜撚野

OMG

痴撚線 死-6

差少少

讓2追3

哇 屌你老尾 見到smeb嗌以為輸左

我屌

勁撚刺激最尾呢波

我個心

過數成功

好彩

竟然拆得快過the shy

癡撚線 有冇人一樣心跳快到仆街

?????????

海燈之力

屌 緊張到...

好撚緊張

呃機打

哇屌

3-2 啦

大叫咗

Smeb

Smeb!!

呢場搞笑係咪

cls

lck要咁贏

神奇 頂級 超卓

大心臟 俾我真係唔敢唔守

依下100%嬴SMEB啦

好撚好睇

上水先, 好開心KT追一場

心臟病發 你問我答

個心就黎爆出黎

diudidudiudidudu

睇到心臟病發喇
KT

好撚痴線⋯⋯⋯⋯⋯頂尖對決到最後半秒⋯

Kt 贏！！！！！wow!!!!

差一刀

好撚癲 睇到嗌左出黎

痴撚線，真係頂上決戰

MEGA EPIC

屌你以為IG贏

kt 真係-6

痴撚線架屌你老母個心都跳埋出黎

你死撚開先啦

痴9線 睇到手震

嘩屌你

世界級過山車

差啲窒息 唔係講笑

KT咁都有得智商壓制

好刺激

係刺激嘅 但好戇鳩

仆街我以為 the shy快啲

一刀 痴撚線 好睇到

支那狗出面登場

kt頭先有冇緊張到瀨尿

屌你咩

好癲

水平極高

神仙大戰

頂上對決

痴撚線 smeb真係勇 錯一兩秒就換邊GG

我都係

wa cls

知道晒IG 弱點

心臟病了

精彩SMEB!

屌你收聲啦

過山車

心臟病發

見SMEB TP 以為輸左

手震緊

收皮啦

嚇撚死我 kt

痴線

Smeb 呢個判斷好好

第一次睇到咁興奮

屌你老母

Kt判斷力真係勁撚到呢

以為三比零了

佢守唔到啦 上面仲要本身打輸

有無人同我一樣最後係focus唔到
上面又睇下下面又睇下

最尾smeb 爭取左好多時間

好撚精彩呀！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母，有無人睇到打字都手震，痴撚線

賭命既對決，屌你老母

屌你老母 仲刺激過坐過山車

真係癡撚線

今場jkl太on9

200IQ

smeb 嗰吓決定真係好關鍵

KT之後應該會追三

智商壓制

smeb 終極舉重

屌你老母
嚇到我心肝仔都跌出嚟

好撚癲

反cup

打得超好睇

係咪又玩劇本 追3

鏡頭已經俾埋theshy但差少少

痴撚線架
咁撚樣都贏到
SMEB果下直接TP 好撚果斷

係咪劇本

直係差一刀

SMEB拖到陣清兵線都仲要比人屌

好撚好睇痴線

個鏡頭影住TS仲以為ig羸左

SMEM啪啪啪

IG道氣洩左了

睇到心臟病發

最後1ON1 拖時間果度關鍵D ,拖左成十幾秒

真係差半秒

穩定送頭

個心跳得好快

利迷表示濕濕碎

Kt應該贏左賭嚇撚死

如果KT最後3:2
SMEB呢下一定係top3 play all time

Smeb 救撚左kt

假撚到 早知5倍果陣就入貨

真係好正
出現世界賽場面

我個心 好撚空虛

係 仲要殘血

最尾smeb係咁q兵拉住啲兵等THE SHY冇得推住

我都以為係

平安鐘已爆

心臟病啦屌你

屌你最後個CAM MAN影乜撚

Smeb好撚勁真係

唔係講笑
我都係睇到心臟病發咁濟

我都以為the shy贏

神仙打架

今日一定有GAME5睇

KT ROLLER COASTER

Uzi:我訓埋個晏覺先啦

kt 教練可唔可以咪再on9

今場好好睇, Smeb前期抗壓, 後期Base race都做得好好

銀河艦隊要咁先贏令人好失望

我手震緊...

Jkl個下唔反向大技
Mata應該死係高地

好撚彩有game4
開撚左個壇得game3真係屌佢老母

KT贏左番個勢啦今鋪
應該3-2

特鳩登架屌

就心臟病發

smeb 呢場比人打到咁最後都做到野，但jkl 真係唔撚掂，原本想撐都唔頂唔順

平安鐘禁爆左

屌你SMEB 個樣我以為輸左

好耐無試過睇咁緊張嘅比賽

Diu IG差d 3:0
好可惜

Smeb

今日打決賽 3號唔洗打

Smeb-6到
等陣the shy屌打你啦

最後個cam我以為IG贏左

隻腳仲震緊

死左佢啦
反向R

Kt個邊洗唔洗換條底褲先

哇真係差少少

斷smeb tp會唔會贏到

速效救心丸PLS

JKL 真係..

KT 第六人 讓2追3真係靠佢

cls今場有今生無來世

嚇到鳩到縮埋

宜家先頂唔順

3:1 NO HOPE

見到smeb係到歡呼先搞笑

沒事兒沒事兒

jackylove 邊撚到勁?
除佐小狗,
第2一定係IBOY

更驚險既都見過 多蒙特個場

邊有控場斷佢

打假波啦
Ig放水放到咁

KT士氣隊 要反CUP了

Kt roller coaster

睇到我扯撚左旗

hi

成班演員搞到班觀眾嚇到心都離哂

直接斬死佢

JL應該壓力爆煲

GAME 4

海燈 聽我講唔好出聲 想要咩skin 我地班kt粉送俾你

播多陣廣告先

JKL

Smeb呢下真係智商壓制

夠時間殺左佢

硬殺

KT之前打GRF 又係咁 屌你睇撚到我心臟病

海燈出下街先啦 當我求你

DEFT 巴龍位比人秒 o個下都好柒....

手足好撚無見

有無人同我一樣見到ig啲人笑以為贏左

呢到FNC討論區來
食屎狗>>>>> UZI

咁都俾KT翻到生

殺左AZIR同酒桶都爆完啦

咁ucal 佢地都夠時間爆

同射精一樣咁刺激

KT reverse sweep贏緊
IG唔夠BO5經驗
一輸即冇晒氣勢

Smeb頂完the shy同波兵之後tp呢下

無知一問點解KT有BUFF,IG果邊選擇完全防守唔開戰

D反應慢到呢
今場換iboy黎 一早贏左

咁咪又比smeb再拖多十秒 佢仲有復活甲

手震緊ching

下場TheShy一定比人針對
IG輸撚硬

smeb 個樣似輸左咁

SHY 後期失誤太多

收到風 經過呢場之後ck 底褲決定贊助 2019 世界賽選手底褲

未必

硬殺鬥唔到快拆屋

有冇Ching仲未相信kt贏左

佢哂時間硬殺smeb一樣KT爆大本

雖然佢舞隻IRE舞得廢 但係最尾個TP真係嬴係經驗度 呢場精彩

TB今日造型又炒車

求其搵場臨尾十分鐘都夠做

睇戲咁款

好彩海燈未上水

唔得
Azir推塔都好快
斷tp會搞到ts少左一兩秒推
因為佢tp既位置都幾遠

好撚痴線 好似睇緊電影緊

IG LoL's World Championship Skin

好撚假
格硬放到唔係3:0

差D 3:0

咁樣輸個士氣應該差好遠

我以為佢recall

Ts真係好撚勁

貼吧全面屌JKL

收皮LA
KT D氣勢出晒黎

岩岩上左黎拎尾彩

主堡一血反勝
KT 既過山車又勁咗

上咗喇

激撚癲
信心應該返黎
打多2 場

屌你，個戰況好似二戰斯大林格勒，背水一戰

Smeb
係咁q 兵同ts玩捉迷藏同斷兵線
復活甲後tp

Jkl巴龍大招勁on9

最尾呢下歸大膽加好彩多過實力掛

其實佢打團都打得好好喎

ts 萬三 tower dmg

見KT未死 上黎踩多腳

陣容問題,KT 陣後期勁D, 平操作一定羸團

Smeb真係醒重行遠少少先tp

想輸出聲播jkl

重點真係THE SHY VS SMEB
最後SMEB技高一籌

但tb 講嘢屌打成枱仔

D人係咁架 IRE要打嬴FIORA先唔叫廢

希望打足5場

下場bp好d呀屌

比UCAL

score d smite真係睇到屌出聲

如果呂9
係JKL

真係輸撚左

凱莎+阿祈爾 正面打團一定俾KT打到爆開

IG AD真係好廢

講真其實今場我覺得關鍵位可能係the shy 係兩邊打大龍之前q左去前面果波
俾左d時間kt 同埋果到推左一座塔 唔係可能ig真係一早完左

反cup應該又有一大班韓妹排住隊比smeb屌

輸fnc同之前lpl決賽輸rng都係輸佢根本

其實係 KT拆野最快唔係smeb 係沙王
the shy如果要去殺佢 曬果4秒 不如咁樣博 都係差一刀
但果4秒比沙王推 可能差3 4刀

duke 要你拯救世界

換DUKE

duke上場!!!
GAME 5 IS OPENNNNNNNNNNNN

DUKE->THE SHY
SMEB生性唔該

DUKE

習總全面入場

Duke

出duke

出Duke On9

the shy is out, they are bringing duke in

屌DUKE SUB IN..
IG想輸就出聲

ig 輸一場就心態崩

海燈 :我要KT冠軍SKIN

SKT T1 DUKE!!

IG等聽牌 行路都有風啦

功成不必在我

真係睇kt d 運重有幾多 唔係一定3:1

換duke咁on9?

真
之前係LPL都係咁

IG為觀眾著想 打足5場

可你老母咩

英文台都屌爆

ig一向都下路差d架啦
一去到呢d位個差距就無限擴大

習總你好

kt 用最後半秒反cup到IG既話真係宇宙戰艦

duke智商高d 但冇左對線優勢 想睇game 5

DUKE唔是話係SMEB剋星咩

竟然出duke
duke係團戰型 the shy係分推型咁?

換隻過氣上路出黎比人屌打

DUKE既作用係用嚟鎮住JKL隻癲狗

Deficio 屌到JKL 落地府

肯定過左數，應該2：2

jackylove do dump things

Theshy表現得咁好 換Duke

左到加定右到左呀

不演了 習總上場

ig 三場都壓住smeb 打，依家換人真係多謝曬

the shy 兩樣都做到

仆你個街啱啱返到屋企一開見到0:2仲要比人爆到大本以為KT皮已收
竟然贏人半秒

KT笑撚死 仲諗緊有咩計防到the shy 你換撚走佢

duke: KT我只能送到這裡了

睇返重播 ig輸根本輸ad會戰
同埋deft咁都trade到

jkl doing dumb thing

真係第6人黎

REKKLES咆哮.GIF

佢今場大技唔係亂開就遲開
好幾波佢可以收割

話事話而家點解無請啲職業選手出身既人去做主持

出duke Kt應該贏撚硬

關鍵位派膠

差唔多,巴龍嗰波,如果deft咁on9,KT嗰到就唔會輸到4換4再加一座尾塔
嗰波deft唔on9,KT贏

好想聽到Silver Scrapes

JKL自從SPRING GAME5比UZI JUKE完之後就沉到而家

大師兄既歸宿

恭喜KT讓2追3

打得咁好都換左佢

完場ts仲笑笑口 可能教練覺得佢鳩玩

Duke 出嚟 即係要俾rookie carry la

我好想知點撚解頭先唔係first pick 牛俾mata

換走theshy

自己數下佢招暈放反左幾多次啦
(唔計The Shy 擋個d)

最尾唔係佢斷Q可以仲拖長D時間啦 佢手殘Q左落去隻超級兵度呀傻仔
自己睇真D先駁咀

收左錢，2：2

deft=kaisa

大ching 唯一參與final 嘅機會就係desk

假波

大陸泡菜大量客串
好似都無人轉full time主持

講真kt輸頭兩場之後
理應超大壓力
但game3係smeb大劣勢下竟然可以維持營運水準
仲贏到

Kt抗壓力真係世界第一

一睇就知條友心態唔好
平時rank成撚日走場
咁樣輸一輸 唔係話怪佢

應該等佢冷靜下

個人技術應該Ts高少少

THE SHY 最後有波太貪心比人打GA 太傷

過多一排啦
好多pro重可以呃機打多一陣
一係開twitch直播好過啦

agger

有無人發覺無左lms之後場場都好精彩

IG呃機打啫

屌得好啱
don't rely on JKL

SMEB最後贏經驗

我覺得，rookie最後果到，唔係向後行，而係普攻smeb，話唔定收到smeb頭，咁就3:0

睇埋rng打g2再講

捉住漏洞黎打
Jkl

AD無替補

為咗證明我唔係燈

而家我全力支持IG打撚爆KT

想睇perkz豬呀
唔中意he

Duke 先打撚爆semb你呀

岩岩果場姐
KT ON9 BP有股戰馬味

屌你老母唔好支持RNG就得

我都諗緊得唔得 但係可能殺到 但係結果一樣

要靠JKL了

睇比賽要有來有往先好睇 LMS比人單方面屌打 失誤又大又多 睇到谷鬼氣

只可以講有sense 但手殘 上路一開始死嗰波佢揀左食哂波兵然後搏1換1 但手殘 連血都換唔到

做得好

搵duke打ad位仲好啦

IG教練:JACKY仔你訓陣先,我叫DUKE代你啦,你都未撚訓醒.
TOP:TS
JG:0
MID:ROOKIE
AD : DUKE
SUP:BL

石頭魚

收嗲啦臭雞

JKL最佳第六人

習近平

場場唔夠30分鐘點精采呀

Smeb要過第二關了

最後真係差一下普攻

duke

見到duke個衰樣就知kt係時候反cup

呢場直接暗影島姦夫淫婦炸前期算啦
快快手收工或者播silver scrapes

習總依舊輕鬆咬住香口膠

Duke個樣未訓醒

換ts去打ad

duke 會唔會幫lck

duke係skt個陣好似無咁肥

KT教練我警告你唔好又派膠呀

做咩換走THESHY

咁嘅勢就算ig 出到都會俾uzi 打穿

話時話0仔今日個態好好多 之前比fnc 撚狗咁

習總一出場JKL就死狗咁樣

Ts出完魔防 就無跟過團咁濟
結果件裝廢左
如果出水星彎刀 應該贏

Yes, 唔係反應慢食返自己招暈+交唔切閃其實好大機會換到1隻

好食好住 又有女屌

唔再all in全部資源俾上路咪上duke

貿易戰侵侵太勁
開會夜左

CloudTemplar ?

最尾唔Q中超級兵都俾the shy殺啦 咁唔斷Q又可以拖幾耐呢一隻小兵其實唔差得遠

Smeb 打final嗰場都屈
隻jayce 去到嗰啲時間明明應該過氣
佢仲可以做到嘢 好撚極限

KT而家氣勢應該大增

大家準備GAME5未

The shy咁好態換走佢
Duke換入top
Theshy換JKL打ADC好過啦

UCAL 個樣好撚恐怖
好似比火燒過咁

牙duke:自己戒指自己拿

爆外援

jklul kaisa
kt reserve sweep 100%

DEFT終於無KAISA用

開始多人吹kt了

屌
ig為左個skin有duke份洗唔洗咁玩

換duke又輸再換shy又輸

On9 比人追3

係啵

LPL AD除佐UZI小狗之外
第2AD 應該係IBOY
如果係IBOY 係IG , 應該真係幾撚勁下

咁佢 flora 都拎左出黎

deft法洛士？

唔關事
點都有份 小組有出

mid urgot top cho 啦你老味

mata pick咗含撚怪

DUKE小組都出夠兩場喇

開始有前幾年SKT感覺

IBOY

走a 入ig 都勁過jkl啦

超級兵隔離有隻1血既兵仔

成個post好多支那狗幫IG打飛機

上duke輸撚左啦 肯定愛國者

OMG 傘王好似full time

唔係我想潑冷水

但通常刺激完就會鳩Game 20 gg嗰種

BAN UCAL

吹到咁

Ban azir 烏鴉

IG轉下戰術出習總都咁多人講 明明之前都係架啦

其實賽制比唔比咁換 未見過

Smeb隻Urgot咁廢都好意思再出, 留名等睇Duke好似上場The Shy咁打爆佢

Score又酒桶 追住jkl黎打

怒BAM沙皇

UCAL要玩賓周了

ROOKIE實壓爆中路

炮娘

ucal 無野識玩啦?

仲要有趙信有camile

呢句夠了 唔好再出聲了海燈

仲有SMLZ 呢 佢其實都勁過JKL多多聲

飛斯OK?

DEFT TRIST

唔想睇 驚有心臟病

5場 red side

見到個個都笑9duke 替kt膽心

KT陣=ALLIN JKLUL

Ucal ire

EUCAL IRE

Deft 識唔識玩架

燈

Ucal ire gg

全ad 陣...

JKL今場仆街了

NING又CAMI

Ucal玩唔玩得掂Ire ga

Deft玩希維爾咪幾好

KT 全AD得唔得呀

Ucal urgot

Ucal rookie正面對決

MID URGOT

好似係mid urgot

咁都燈到

我以為中路垃圾車

ban zac放cami咩玩法

Ucal垃圾車

上duke即係ig會正正經經同你打團戰
即係又係ning vs score邊個gank爆bot先
但今賽rookie應該會屌爆ucal

點解唔出cho urgot combo呀
team fight 包秒carry

urgot mid

Duke一定比smeb瘋狂單殺 銅閃 s6 looper都係咁玩野報國

燈到英都燈埋

ucal 唔識irelia?

Kt fighting💪🏻

有gragas

似係 明明IRE打SYNDRA幾好打

Duke依家仲fit過s6
但smeb回回地塘

Irelia對rookie星朵拉 對面camile
夠佢死十次

想問下點解佢哋話出duke 厭jkl

smeb都flop得幾快 純操作黎講 想當年都用到fiora屈人機

同kt一蓮托生

垃圾車打中有咩意義

問下CHOVY

不要問 相信ucal bb

過數 ?

好j好多

chovy勁過ucal啦

團戰 支援升哂lv

score同ucal飲同一支水

ucal咪撚同我miss大技

停GAME知咩料啦

交易現場

佢咪用嚟單殺過chovy

抗壓 打中d法師又唔夠佢打
推線又差唔多

發現前面個mon delay都幾勁
mata水都飲完前面仲未開始飲

Ucal唔識玩Irelia就推俾Smeb用, 好狗

以上場嚟講, Smeb用Irelia完全唔合格

個人認為都係55波

冇得打
ire最驚fiora啦

上場都唔合格，屌你啦

現場喎大佬 delay要勁啲

iboy去ig應該好撚勁

ire打syndra唔係好好打咩
睇下caps打ryu個場追住黎sm
就算實力冇差咁遠單殺到都唔係會輸啦下話

上場打到咁都要比人屌

打theshy既 fiora,唔係一般既fiora

佢幫緊KT

你地由佢啦 佢咁做先啱

加油啊 XX

IRE出隻魔防鞋已經可以當隻SYNDRA狗咁打

拎ryu同rookie比

Camille jg
ire一追上去就可以等比人踢死

ucal唔掂wor 本來ire中路兩線贏 而家兩線輸

G5 Theshy 出Riven ok?

咁點解唔用aatrox

換ts應該因爲佢上路兵營果波太on9
輕佻

iboy上年咪又係好似jkl咁

Ig打團輸硬，瞓陣晏覺等game5都得

其實The shy有好多次機會end game但都係throw咗

都話duke都打爆semb啦

下下一輸就換ts

可以打啱個名未呢請問

iboy反應快好多,上年SKT反cup EDG中路嗰波
EDG全隊比人開,等IBOY有反應避SKT啲技

Semb 比人打到狗咁

咁不如ucal smeb換線好過

ig下路輸到

Smeb又同上場一樣

ucal等多陣應該穩殺

rookie d反應

黎多場過山車please

中上路嬴返你咪得

ucal路過?

可惜 空左下Q

?????????????

SMEB

咩話？

smeb真係唔識玩ire

燈撚到

smeb wtf

POGGER

ig收皮了

岩岩串smeb個d

？

多謝大家係咁燈smeb

1打2

咁都可以1換2

話撚左duke會報國架啦

ROX SMEB 返黎了

嘩屌你世一top番黎嗱?

THESHY

笑撚咗

Smeb!!!!

Smeb退休啦

Semb

smeb 真世一

Omgggggggggg

海燈

話完佢flop...

Smeb子

0換1呀

5 rox can't win

邊個話smeb唔識玩刀女

Cls

屎咩

IG等下場啦

垃圾, -6咋

上路一打二

越打越有feel

Smeb勁撚到

終於明點解ucal唔玩ire了

神仙

世一

抵啦 換走TS

刀乜撚野女
用夠支那名咩

duke追埋去A多下先走都唔會死啦

OK 2:2 打FINAL

Duke個閃現q根本無必要 搞到無閃現殺人

smeb又變番世一

smeb真係好廢

ning個R心急

宋景浩

換DUKE把撚咩

我想講1打2 唔知點解打左換

-6咋 一陣semb一定送頭

deft 唔派膠就得

支持ching

d sponsor炸型話唔夠場數睇呀

如果係theshy駕駛緊起碼都一換一

愛國者聯盟

係0換1啦

smeb：宋過譽呢個名我都係留俾你宋義進

極限0換1 上路

民族主義萬歲

話時話Duke有冇用過自己個skin

TS應該唔會食個下暈

又唔出坦換DUKE真係把撚

3-2

jkl真係

下路穿撚左

起碼

REKKLES上身

又做乜..

KT 百屌成材?

屌你圍隻垃圾車搞到成2隻

ig可以等下場

我大KT 覺醒

係勁就3:0左ig啦
Kt不嬲都廢隊黎

笑撚死, 訓一陣先game 5叫我

0真係傻西黎

覺醒反打了

KT唔屌真係唔得 咪撚輸比支那狗

終於熱身完

Kt根性

SMEB今場好撚勁

差1TICK唔洗死添

冇呢場更加唔會有下一場

囡係咁叫

KT垃圾 咁都無ace

UCAL閃去MATA果邊唔得既

同fnc一樣喎
炮娘打爆kaisa

差少少就零換二

KT 要反CUP了 個勢返曬黎

KT: sorry早左少少打頭先啱啱瞓醒

咁耐以黎都未見過習總carry過一場，打撚咩ig

慣咗4點打LCK

mata真係好勁

醒條春

一陣一定輸番

KT讓2追3 唔撚係呀化

XD:同karsa來一發都好似重趕到

20GG快點GAME 5好過

換佢出黎搞笑

搏duke唔會爆炸同好心理質素掛

KT回歸

圖書館係咪山左門?

垃圾車真係好撚on9
3隻圍佢都搞咁撚耐
重要差d殺唔到

閃左先金人會唔會好啲

咁快講定讓2追3

努力完兩場 點知最後都係輸

眾神覺醒

Ucal玩全坦Urgot

2/0/1既smeb 仲唔sm duke??

ROX SMEB

Smeb翻來了

DUKE真係俾人屌打

但愛國

以後同SMEB換路算啦

ire 先op 呀屌

DUKE咁都閃...

諗緊佢地個sad樣

DUKE咁撚廢

SMEB上晒身

舊年有peanut回歸rox peanut
唔通

一陣jkl就出山打kt落地獄

唔閃死左 duke冇大

廢到笑

應該見到屎哥上緊黎

UCAL玩坦垃圾車

打好打滿,第5場, THE SHY READY

對面冇坦 tris咪又係任射

duke炸撚左啦

屌巴打你好撚賤啊

仲有段距離 我見佢仲有第三段R IRE入塔最少頂3-4下WO

kt 表示輕鬆

咁係廢吖嘛

吸傷同靠招大KS算啦

笑撚左

咁都唔夠膽開??

做乜撚呀隻IG

Jkl心態已崩

白食

100g喎

比人放飛機 等一世咁款

有Tristana都有同樣效果
唔開仲好

deft會派膠自爆架啦

靠deft子發作囉
不過傑克愛好似已經崩潰

Duke隻呃殺斯真係零威脅感

佢做左突破口好耐

有TRIS開黎托

厄殺斯今日食哂屎

我話KT 呀

ig一陣就會比smeb分推番轉頭

g1 smeb都係

twitch個chatroom壞左?

冇事喎

我冇事

deft子2件裝了

岩岩起身 一陣準備屌打g2

就自爆